大陸妹疑紅公仔亂過馬路 遭貨車撞低重創昏迷

【17:55】現場解封，車龍有待消散。

油麻地發生交通意外，下午4時許，現場為彌敦道近佐敦道交界，據報一部貨車撞倒一名20歲內地女子，她重創卧地。救援人員接報到場，將傷者送往伊利沙伯醫院搶救。

在現場附近上班的讀者陳先生表示，工作期間聽到街上傳出巨響，他跑出店外查看，赫見一名女子倒卧馬路邊，失去知覺，一名熱心外籍男子上前安撫傷者，未幾救護員及警員亦到場。

據現場目擊者透露，事發時見該名女子突然衝出馬路，當時為紅公仔，她甫步出馬路，即被駛至的貨車撞倒，飛彈數米。

受事件影響，彌敦道往尖沙嘴方向近佐敦道的快線及中線一度封閉。

一名熱心外籍男子上前安撫傷者

rip司機

對腳幾正 我都想去撫下佢

累人

立即渣渣波

唔樂觀了

為受害者貨車司機默哀

渣乜撚嘢波呀你係咪盲?

害撚死司機

司機

真係唔明d人點解唔等多陣先行

一名色心外籍男子上前撫摸傷者身體

香港投胎吸引過大陸投胎
可能等咗一陣先有大車

左邊個男人係咪企起身走

賽跑冠軍嚟架嘛

真係慘

個司機

司機rip

今次條女幾正，唔怪得無乜連登仔入黎屌

無走到，佢只係起身食花生。
周圍d人call左白車，個男人自己醒返。
最後個男人無死到。但係頭骨爆左。

司機有冇受傷

撞唔死又要香港埋單
撞得死又累司機一世
垃圾大陸閪

中到應一應

司機好慘

正撚

大陸d馬路咁亂咁危險都冇事 反而係香港出事

屌，唔抵可憐

記得交住院費呀屌你

真係好無辜

應該望慣左邊 見無車就行

大陸交通馬路同香港既交路馬路文化都完全唔同
上面既係行人大晒咁濟, 行人過馬路時, 有車黎到, 有時車係要收油, 讓佢地過, 依家叫好D 有紅緑燈, 同埋上面D 人會開始習慣紅燈停綠燈行呢個規則

實走數都得啦支那雞

大陸唔守法係日常, 香港守法係日常

用下腦諗下實際上邊到既車危險D?

美式交通燈點樣紅燈停？？？

個司機好撚慘

後面黎睇唔到，好慘

衝燈

咪撚害司機啦正仆街

白皮豬即刻衝埋去抽水

想屌呀

佐敦油地果個位勁多非本地人

咁大條路都可以唔睇車

好想扑佢

個司機陰駕鳩公囉
比個大陸閪累到要坐監

老外不懂國情，因住條女突然起身屈你撞佢

死神來了劇情

死神來了

衝紅燈唔係問題 係啲大陸人以為香港啲路同大陸一樣 習慣左大陸過馬路望左邊先

所以大陸交通文化同香港完全唔同
左右一大問題 ，人大過車又一個問題

又贏

睇唔撚到司機RIP?

唔好死呀, 要死返大陸先死

呢到唔可以亂過馬路架

記得交左住院費先好醫

條鬼佬好過份下

大陸無紅綠燈
唔好怪佢

ar 婆粉紅底環

司機真慘

司機我朋友

死大陸妹

最好以後唔好醒
我唔介意佢霸住個床位

仲有張圖摸腰摸背

希望佢記得找醫院數

屌你條死5毛 嗰個po都吹奏支那

死還死，七孔流血還七孔流血

仆街大陸狗多到連俾車撞都係呢班人

咁都打得中 死唔去即刻去買六合彩

最重要有無死

個司機真係唔好彩